日本8日7夜點plan好？

Day 0
夜晚十一點機東京羽田行

宿：飛機

Day 1
清晨4：55落機，
搭頭班車出築地，
之後秋葉原9行，
3點去住宿check in,
再去新宿/秋葉原9行

宿：東京

Day 2
一早出東京站換JR pass,
買立山黑部加購票(9000yen)
上大宮鐵博，
落江之島
返新宿9行

宿：東京

Day 3
一早新幹線上輕井澤9行
睇下有冇時間去松本城9行

宿：長野站附近酒店

Day 4
一早用立山黑部加購票
係長野東口搭高速巴士去扇澤上立山，
預計6點前落返富山站，
去金澤近江町搵野食？

宿：金澤東口某酒店

Day 5
一早搭雷鳥落京都，
去嵐山小火車？即場買票會唔會死？
去京都鐵博
落返大阪

宿：大阪

Day 6
未諗

宿：大阪

Day 7
未諗

宿：大阪

Day 8
未諗
夜晚8點機關西走

巴絲比啲意見，獨遊第一次plan

幾時去？

下月頭

第一次日本？

唔係，只係第一次獨遊

lm

Day1早D訓 試過獨遊Day1行程同你差唔多 Day2起唔到身 閪迷左半半日

收到，巴打

可以考慮去下姬路城，好靚

由大阪去神戶食下神戶牛，再去姬路城

食神戶牛會唔會好貴?

神戶最出名個間晏就500-1500到 （睇你食咩部位，個個位唔同價）

睇下古城 幾正

呢個有冇興趣？

樓主筆直重係$6000 ？

其實應該早起先去姬路城，再去神戶食牛會好D

如果唔 shopping 6000 其實夠

我只係問下啫
但家下樓主轉咗plan ？
佢去東京先

東京住邊！？

JR王子站附近

留返D夜晚時間比我留係大阪好喎